大埔連儂隧道昨晚清場 跨部門逾百人參與

政府昨晚進行跨部門行動，動員逾百人清除大埔「連儂隧道」，撕走牆上海報，並以高壓水槍清理，參與行動的包括約50名食環署人員、20名路政署人員，另有約60名防暴警在場戒備。

大埔區議員區鎮樺表示，負責今次行動的食環署邀請他到場協調，除通知義工拆走有紀念價值的文宣作品外，亦避免義工與防暴警發生衝突。

區鎮樺正競逐大埔中選區連任，同區另一候選人為民建聯梅少峰。

清還清 咪搞到周地垃圾

哇 清理連儂牆好似好多人手咁喎

咁721班差佬又死左去邊？

驚撚到

呀sir隔離食花生

清乾淨再貼

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

之後再痴

班友肯定收錢搞事啦

區議會

痴易過清咁多，仲要咁多人痴，咁少人清
呃ot渣？

今次算係咁，識得叫區議員留番多少靚野

清完再貼

曱甴警尊鍾意冇人就做野
仲要成班懦夫咁 拉其他部門落水 死廢柴

加油全香港都有係喎，清完2日就還原返

70人撕紙
60隻狗睇場
政府資源調配

今晚就返去貼

佢地清好過啲藍屍清 , 起碼真係乾脆

周圍好多仲係 10.20 文宣 , 快啲清

又可以更新了

文宣都接受唔到
班人驚到呢

呢到咁多人話佢清完再貼
有幾多真係痴過牆?
人已經愈黎愈少 不如做多少少實事好過打飛機啦

其實大埔牆唔太夠人再貼

有無區選攻略
例如邊個候選人支持正苦旨暴製亂既名單？

食環呢啲咪識做
不過靚野俾之前班大陸哩撕晒

小心有狗伏人

食環都叫識做

未達標眾籌集合
急需你課金支持！

狙擊港鐵：中科眾籌

11月9號柏林圍牆倒塌30周年集會及仿柏林圍牆經費眾籌

司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》眾籌

反濫權大控訴眾籌計劃：警暴受害人向警方提出民事索償及司法覆核

放上大埔谷 包你1日貼滿晒

咁高人工咪又係企埋一邊唔使做

實際上大埔GP重味有人有所行動
依家貼牆人數少佐好多

早幾日撕紙狗撕完之後都冇咩人補牆

所以先話要吹大雞
重整全港連儂牆

但無咩人理個建議

軍政府
叫其他部門做 自己就係度守住乜撚都唔做

算唔算係60隻警曱甴攞槍指住佢地拆野

可以更新了

眼見少左人更新。大家幫幫手，唔好掛住自high，真係去貼。

大家繼續貼

推

幾乎1對1保護
其實係咪要做記錄出ot錢咋

習曱平

想問有冇人有興趣組隊一齊痴番文宣

而家食環陰啲陰啲咁清牆無人講？

彩虹剛剛都有成班食環清潔緊，可以再貼了

更新

有d7月既文宣都仲係到，清下再貼過

拆一貼十

呢幾日清牆清得好撤底

其實好有紀念價值既貼已經被斯獅狗清哂

例如： 由台灣人整既加油貼已經爛哂

不過算啦，死物既野，日後再整過，而且係我地心中長存

再貼～

舊嘅唔去
新嘅唔嚟

痴牆認真好有用

C出口個條隧道

約多d人先好搞，依排好多文宣手足中伏

參與行動的包括約50名食環署人員、20名路政署人員，另有約60名防暴警在場戒備
清場都要咁

60名防暴

OT錢

可唔可以應該襯黃藍食店既攻勢
問地鋪黃店啲窗黎貼文宣

😡

驚到
再貼

唔該晒佢地清走文宣
今晚去痴新文宣先

人人隨手痴
文宣融入社區

再貼過

721 唔見人

警曱做野唔洗其他部門教

問咗TG啦
話會有重狗守牆 短期唔會重組

而家少左好多人貼喇
大埔人今晚幫幫手

政府表示好撚成功
咬幾下就唔貼了

清完再update

人地話唔重組 怕有狗啊
話吹大雞去貼牆=累街坊

幫助弱勢群體賺錢，hyd嗰班係外判，
跟order 收錢，日日貼，等佢地日日清，
出order出死班皇家佬，用撚晒佢啲budget

前2日幫手痴過，大埔人落去幫手啦！

貼還貼
最好一群人去貼
塵晚單拖去貼都比狗捉哂咁濟

甴近平

咁多人清
可唔可以清得乾淨啲呀

又係時候回帶

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

要貼甴近平 甴曱平

大埔區議員區鎮樺表示，負責今次行動的食環署邀請他到場協調，除通知義工拆走有紀念價值的文宣作品外，亦避免義工與防暴警發生衝突。

咁要良心呀
即係叫你哋聽日貼過

敵人反對的一定要大力做

屌你地痴牆被捕通常上庭罰錢多
噴漆先係刑毀

前線學生係冒緊十年暴動罪風險

真係唔應該吹大雞，自己組小組去貼啦

關事

家陣文宣得返678月1/10都唔知有無

整到好核突
就咁搵白油遮左地下的噴漆
整到一忽忽

東家唔打打西家,
佢依家先黎清,
重要資訊一早散播哂啦

拆走有紀念價值文宣 ! 避免衡突 !

1124一定要投票俾同路人，唔好益咗民賤聯 !

繼續貼 但會因為刀手同防暴狗令到人少左

發夢夢到痴完比狗追二三百米捉左

佢哋愈勤力清，即係牆嘅效用愈大。

呢個真係要經常推，集人去

「公務員前線好多黃」

示威開始冷卻, 之後就到全港連儂牆大清洗

幾時？便衣定點？

大埔可以打飛機嘅地方冇埋喇

聽古唔係駁

我個區上星期清左
過兩日已經貼返滿

貼之前行個圈留意下有沒狗或藍屍埋伏，最好快閃，亦要搵人放哨

認真，唔好再打飛機，唔止大埔，我見好多區連儂牆都少左好多人痴，早兩個月一俾藍屍撕，街坊即晚整返，但而家係無呀！

明顯政府拆牆個手法係搵一班藍屍撕紙，再搵食環去清，相信嚟緊好多區都會用呢種手法拆牆。

地下上左淺灰background !正呀：

呃OT姐好明顯

而家整大量文宣嘢係需要有三四個， 最少一個做哨， 成個行動係最好三個字內完成。

多咗好多鳩拉，我覺得每個人快閃咁樣貼一兩張都冇問題，已經唔係好似之前咁樣逗留喺度成個鐘都冇事冇幹，呢兩三日淨係大埔都有幾單做文宣畀人咬咗，家陣係連呢啲都要嚇到你唔敢做，貼文宣都要勇武地去做了。

黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

想保護自己同其他人既入黎！

佢迫撚到變連儂港就頭痕

721

係
d油仲衰過唔整

D文宣太舊係時候翻新

出糧比你班撚屌打壓言論自由

唔該哂，記得清乾淨啲
咁樣下次貼得實啲

何已完都唔洗咁多人清啦

我諗我哋唔好再喺721嘅問題度糾纏
其實我哋831都有好多人手

唔洗執著一條隧道，之前不停開花

繼續貼

文宣都唔比貼, 吃屎啦....黎緊一個月係文宣月
大家加把勁, 區選到, 佢地驚到PK

唔該曬
果日行過見到1020文宣
係時候update

何文田比人清鳩晒

下次痴落街邊d死車 單車度

快閃痴幾張係最好
一係air drop，我自己就鐘意j圖連文宣sd，大把人收

搵日痴到成街曱甴平都幾好笑

香港咁大，有幾多地方可以重狗呀

有次見到兩隊防暴拆banner

721 又無人既?
而家清一塊死物牆就咁多人

On9唔好講64啦不如

前兩日大家都知食環會清牆 所以冇認真痴返
不過大家痴文宣小心D 最好多人一齊

跨部門，但見到嘅係2隻犬係到睇水

60名防暴警在場戒備
721

721係連佢哋自己都覺得有問題，831佢哋覺得自己無錯，所以講721對佢哋傷害大d

831

101

屌你老母死全家

其實都係做番自己野姐，都會再貼嫁啦
唔通你又要講消防淋息d火咩

再貼

可以重新出發

其實清左都好, 之前太多屎尿, 清一轉執執D新野

真點收錢折牆

睇埋樓主名應該係曲

又可以貼新野

成班唔睇新聞，句野張建宗講架！

真心要清清
10月既野仲係到

痴野不嬲快

我哋101唔止好多人手，仲要係槍手

今日見到有文宣